HA secret 已經FC 北區義士病情！

NDH 流言澄清
Fact checked from multiple primary source:

NDH 1B / 1C Ward
冇收過cord compression
冇收過fracture femur
只有一位fracture humerus而且已經做左OT
其他既義士大多都只係neck pain
無大礙 可自由走動

有警察有嘗試阻撓他們聯絡律師
但亦有警察都比佢地打電話

同埋已經有人幫佢地搵左律師
但有冇見 講過啲乜
我地就不得而知⋯⋯
所以大家放心
佢地大致安好 有得食有得訓

admin: 請留意, 近日有人有組織及有目標地開新戰線 - 假消息戰.

1. 制造假消息. 令到日後再有D 嚴重受傷既消息都會比人歪曲 / 質疑.
2. 放人入各group 收風 + 放流料, 互相質疑, 分化行動
3. 放人扮遊客 / 示威者, 制造畫面作文

大家聰明既香港人, 小心唔好再亂share info.
幫手keep clean information.

另外, admin 警告作文, 消費傷者既人.
你現在同全體醫護人員作對.
依家唔係你既年代, HA Secrets 團隊有龐大網絡做fact check. 亦有大量良心同事投稿幫手fact check.
我地唔需要HAHO大台 , 我地HA Secrets 都一樣有得放消息.

如果你打算挑戰整個醫管局,
我地會全力捍衛我地既病人.
你注定會失敗. 然後比人用完即棄.
from HA secret

612

721

811

幫推
一切無真fact check既消息唔好再亂傳
就咁(fact checked)個啲直接無視唔該
最起碼見到爆料人個證先好傳